個人長期麻目

日日都無曬心機
無左朋友 無左男朋友
長期食野做野都無味無力
開始思考緊究竟有咩意義
做人好攰了
明明無野做 都覺得好攰
曾經作賤自己
而家連破壞自己都覺得無謂
這個是甚麼的前奏

係咪做咩都無動力?
個人又唔想郁又覺得咁樣好頹?

搵個男朋友